屌你老母37014603

打黎又唔撚出聲。
嬲嬲地打返去幾次，次次聽電話條友都唔同，非正式統計:
6次大眾銀行
4次美容

我決定，以後cold call撚打1次比我，我打返10次比佢

今朝都收到，訓訓下覺搞到醒左，屌你老母

岩岩收到
一search就見到呢個post

我都係今朝收到

岩岩收到, 一search 就彈連登POST ,
好波

打返俾佢

岩岩都收到 ，一google第一條link就係你個post
第二條link先係whosnumber

岩岩收到too 一google就搵到師兄你個post

我都係

Cold call狗死全家

頭先打返過去，係大眾銀行，仲要講野有強國口音 ，

跟手我同佢講：「你學好D廣東話先打比我啦 」

用小鴨啦

岩岩打黎一search就見到呢個post

我同事都收到，即刻打返廿次比佢

same

仆街啱啱又嚟

仲有個美容女，把聲都幾j

炸ING

啱啱都收到，Google第一個就係呢個post

賤業cold call 狗

有冇咁多人收到

btw 小熊來電依家真係

屌一睇完就打電話嚟

放心，好快到你

原來咁多收琴呢個電話

唔係講笑 今日11點幾時我都係收到呢個電話

屌你老母MB Beauty

一睇完個post就收到

屌佢老母

cold call 狗 死 全 家

我都收到

好在我部電話放得遠

屌啱啱見到呢個cm心諗唔會收到掛，點知真係收到

今朝都收到呢個電話
好彩無接

「你好 呢度係nb beauty打黎架」
屌你老母我叫佢唔好再打黎佢cut鳩我線

仆街 岩岩真係收到

我都有喎屌

屌你老味到我收到

屌你 我岩岩都收到

有冇咁啱

痴撚線睇睇下呢個post 就打嚟，頭先睇咗咁耐其他post 都無

美容，即cut

我都有
11點幾打嚟
啱啱見到呢個post原來咁多人都有
打返去1秒唔夠就有人聽"喂你好"

有收過呢個電話嘅39799016入嚟

放低多一個電話先
應該係同一間公司嚟
留名玩撚謝 佢

屌9佢老母

屌，我都收到

屌 咁多人都收到

成日都收到3701同3749字頭

我都係今日打過黎

無..

岩岩又黎

有冇咁撚橋

我都收到，又係美容雞sell野

我都收到，冇接到，一google 個電話即刻見到呢個post

收唔到

預計今晚打嚟 反正得閒 撚鳩佢老母

屌我今朝都收到，美佢老味容

我岩岩都收到呢個no.

有無咩方法好玩 諗過一路扮聽緊 hold住勁耐
然後最尾鬧爆佢收線
有無啲咩仲好玩嘅方法

上上下連登收到呢個電話 cut完線就見到呢個post

一齊撚鳩佢

我通常會扮有興趣，如果係美容就話去拎鏡，如果係財務公司就話去拎張月結單叫佢等我一陣，之後放低電話嘥佢時間由佢等

通常d白痴真係等，大約5分鐘到就自動等到唔耐煩cut線，最白痴個條友等左我15分鐘，之後再打返黎我又叫佢等
前後嘥左佢廿分鐘

如果係一輪咀個d我會叫佢由頭講多次，之後再叫佢等我一陣，再用返上面方法

揮下手先

玩cold call最緊要係比假希望佢同嘥佢時間

屌你老母cold call 狗

今日都有打比我 開緊會

真係好柒煩佢地

支持濕鳩問候佢個壽堂

屌

有無app可以播d大叫聲比條友聽？
成日想大叫嚇佢但天生把聲細
同埋係街鳩叫好on9

打過去話係中銀喎

接又唔出聲

睇到呢個post 佢即刻打嚟

我都有

美容條女把聲幾好J

咁多人收到

我14:30收到

一齊打返過去玩9佢

14:44

炸佢老尾

D beauty撚成日打鳩黎

屌佢老母google個number搵到呢個post

屌佢老母 即刻收到
佢好撚醒嫁 你唔出聲佢唔會cut你線

有冇巴打努力緊

3749好似係3台嚟 日日打嚟叫我續約

有個39747557每星期keep住打黎4 5次

5點30分收到

1830

17分58收到

淨係連登都咁多人收到

反擊啦吊佢老母

我都中

班仆街次次唔同電話又beauty又借貸
做cold call既落地獄啦

冇撚接到佢 之後133打黎

上次連登post左個垃圾電話，個個打入個垃圾電話想玩番人
結果集體炒車，原來廣告公司用假來電號碼打出
今次不了，你哋慢慢玩

放心，親身驗正，大眾財務 同 乜q beauty

收到lu成就達成

幾時可以立法拉撚哂呢班cold call 狗

冇錯，所以只能夠接時玩

今日收到，佢話係PS beauty, 本身想玩下佢嘅,不過太忙玩唔成cut左佢線。

Google search 發現係廣告電話
即block

我收唔到，反而今日收到個入境處假電話佢老味仲用呢招幾耐之前

【新聞極客】八成促銷電話跨境打出難追查

【Now新聞台】政府剛展開人對人促銷電話公眾諮詢，業界指現時有八成促銷電話是跨境打出，立法規管只會令更多本地公司轉到跨境經營，難以追查。

沙田威爾斯親王醫院最近改了三字頭電話，為了避免市民拒接來電，門外掛起一幅大橫額，又在入口當眼位置擺放「易拉架」，提醒市民醫院有新電話。

急趕起來，打十幾次都無人聽，醫護人員只好留言或以郵件聯絡家屬。

人對人促銷電話一直無規管，政府估計現時有7000人從事這行業，香港客戶中心協會執行總監陳健年的公司會按客人要求，打電話做促銷。他表示，近年電話騙案多了，促銷電話已很難接觸新客戶，一旦立法規管，這行更加無得做，預計會有過萬人受影響，而立法亦有可能令更多熱線中心搬離香港。

陳健年表示，現時大約有8成來歷不明的cold call是由境外打出，難以追查。

業界認為，即使立法亦應豁免warm call，不要全面封殺人對人電話促銷的途徑，方便公司向現有客戶宣傳新優惠或續約。

呢d廣告電話真係好煩 日日都會打黎一次
搵工期間接呢d廣告更加嬲
以為有工打黎interview或派offer
聽左之後原來一場空歡喜

係秦國玩緊都收到

cold call狗死全家

第 1 位 – 講唔正廣東話 / 中國外判式

一打黎就「腥生你考呀，窩de 係xxxx」，個人即著火 ! 先唔講係咪中港兩地文化差異，就算係美國人，你連講野都未正，真係令人聽得好辛苦好受罪，試問仲邊有心情聽你落去 ? 再者好多公司因為 Cost Down 北上搵中國公司做，當你諗到呢個原因你就再火一D，你間公司可以慳果少少錢去 trade off 客人基本的聆聽方便，咁可想而知間公司有幾重視客戶體驗，基本上任何服務都唔會再有信心去用，連 sale 野你都咁無 heart , 收左錢後仲會有好野 ?

更火的係，你請香港人做番廣告推廣都叫有少少增加香港就業機會，而家出去搵外勞 sale 香港人，想點先?

？

PS Beauty 我屌你老母
鬼唔望貴公司上上下下冚家剷呀

睇到個post即刻check下個通話記錄 原來都有打比我

我有個同事屋企人入左醫院重嚇人
所以裝小熊來電好緊要

"先生你好我哋係mb beauty 美容中心打黎嘅... "
"你上次依個電話打黎係大眾財務喎 你地美容中心咁犀利買起咗人地全間 finance? "

之後就俾人cut我線

岩岩收到

仲有次 大眾銀行打電話嚟 果時我打緊麻雀

= cold call 狗
= 我

: 先生有冇乜嘢周轉需要呀
: 無需要唔該
: 我哋依家做緊乜叉清數優惠...

依個時候 我打咗隻五萬出去 點知俾人食咗
: 屌你啦依家出沖呀 借96嚟找麻雀數得唔得呀

點知都係俾人cut線

四點收到

究竟呢條cold call狗今日嘈醒幾多個巴打
利申苦主

笑咗

12:13

我都收到
上午11:45

1725 屌你老母玩緊Fifa嫁

我今日都收到 係美容公司
我直接cut佢線

不如開個集中post
一有新number就一齊撚狗

屌我都收到 冇人講野
19:25

冇用 成幾萬個no.
同埋係用電腦打出既假no.

我今朝都收到

我晏就4點都收到屌你老母

岩岩收到，想我聽打多次黎

老母頭先都收到

我打過去，佢話你打既電話號碼暫時未能接通

苦主

次次打嚟 都係冇聲

岩岩收到，好撚煩

仆你個街打埋唔出聲

1225

15:36

屌佢老母 啱啱打打下機都收撚到呢個電話

大家好似玩到佢停止號碼 啱啱打左一次

仲有呢堆撚屌

仲有無人打緊？

最仆街係d乜鳩beauty 屌你老母 我知嫁啦 我知我樣衰我知我柒 你估我想嫁? 但你洗唔洗日日都打過黎提我 仆你個臭街

一開波講細聲啲等佢較大個耳機，時機一成熟即刻大叫！！阿！！再大聲屌爆佢老母臭閪！！

屌我今日都收到

我前日忙緊個時都收到 聽完又冇聲 燥燥地打返廿個俾佢

打機收到真係燥

屌我都中

屌你老母
打去廿次先

連登仔冇可能做到反滋擾

我都有
咩咩beauty

一齊打返去炸佢

咩m beauty我之前扮有興趣拎過佢地真正電話
一個係24374905，另一個係39555729

佢地扮工時間大約係上午11點至晚上8點

屌我都收到

呢個電話要置頂

轟呀！！！！！！

原來有咁撚多個3701

搵食就可以騷擾人？家陣經濟好差冇其他工你做咩？
689 共產黨 民建聯 吳克儉 公務冗員 香港狗官 黑警都係打份工搵食姐

燥燥地都廿個起跳

打返入去jam9佢

係咪全港都收到

cold call都由你
打完嚟即刻收線真係死全家

屌我幾個鐘前又係收到呢個電話 啱先一google佢就出左呢個post 好彩頭先見緊工cut撚咗佢線 屌佢老母cold call狗

利申4602，不過一樣

真係咁多人收到

今日都收到 又係唔出聲

37036230又係乜黎

日日都打一兩次黎

今日中午12點收到

我琴日都收到

屌你老母，經常收到呢個coldcall

屌你老母cold call bot

今朝都收到

今日下午都收到

琴日朝早收到 阻撚住我瞓

今日到39799223，已經打返50幾次比佢